它是大膽的、雕塑般的、色彩斑斕的和自由的——和以前的任何東西都不一樣。 是什麼造就了一座城市的傑作? David Frum | 2012年12月11日|DAILY BEAST 
 除了作為美國市場的文化茶包之外，這本厚厚的、色彩豐富的書還有什麼意義呢? 《每日電訊報》的克里斯托弗·豪斯說，皮帕·米德爾頓的書是一個“文化茶包” 
 藝術家們有著豐富多彩的生活，這本引人入勝的傳記揭示了這位最有趣的畫家的有趣時代。 Alexander McCall Smith 's Art Book Bag |Alexander McCall Smith | 2012年9月4日|DAILY BEAST 
 給我們留下深刻印象的第一件事幾乎是冬季景色的色彩斑斕。 《雙火之詩》沃爾特·普里查德·伊頓 
 在這些逝去的日子裡，為自己描繪一幅典型的週日集會的色彩斑斕的畫面並不難。 格林尼治村|安娜·愛麗絲·查賓 
 色彩斑斕的圖畫使這些歷史深受所有孩子的喜愛，無論他們是否閱讀文本。 人類的故事|亨德里克·範龍 
 很少有人敢去參觀色彩斑斕的邪惡森林或奸詐的河流，因為那裡居住著奇怪而邪惡的東西。 《夢幻迷》，1933年10月 
 在她們的職業生涯中，很少有女性能做到這一點，或者更豐富多彩、更迷人。 宏偉的蒙特茲|霍勒斯溫德姆